米線嚟講，全港最好食嘅一定係雲川燒。

食過番唔到轉頭，成日專登入屯門食

我呢

雲川燒之下

一年前係虹橋食都仲好啲
自從開左幾間分店之後
垃圾左好多啦
又加價，水準又下跌

雲川燒世一

剩係食過虹橋嗰間

魚湯成日冇
豬頸肉不停加價

依家垃圾左好多
食店擴張得快一定會水準下降
不變定律

岩呀 加到懷疑人生

Hater 拉

浸埋啲湯

豬頸肉好好食

餸好食
湯勁味精

雲桂風！

當初盈豐細舖頭仔嗰陣最好食
而家做大左差咗好多
豬頸肉仲要另外加兩蚊

初初開果時 堂食位都冇 開摺枱係出面食
仲有超juicy豬頸肉 同串燒
果時先係世一
而家真係差左十倍

不過而家盈豐本店隔離開左間雲x線
見到以前雲川燒既職員定廚師係果度做
好味過雲川燒 轉左食佢

等陣又俾人話Hater
講真野都俾人話

間x線食過一次，我覺得都係雲川好啲，雖然都係一般水平

其實本身係忠粉但見到佢質素大不如前
覺得失望

自己友
嗰陣夜晚食串燒吹水簡直係回憶
而家我反而去返川味閣食

川味閣 好似冇咩加過價

石蔭同荃灣米線屌打

食過川味閣覺得好好食
跟住再食雲川燒覺得好L好食

星林居呢